{
  "Easter Conference": "复活节大聚会",
  "New Year Conference": "新年大聚会",
  "Summer Conference": "夏天大聚会",
  "Summer Conference July": "夏天大聚会 七月",
  "Summer Conference August": "夏天大聚会 八月",
  "Sisters' Conference": "姊妹大聚会",
  "Brothers' Conference": "弟兄大聚会",
  "Pentecostal Conference": "五旬节大聚会",
  "Parents' and Couples Conference": "父母和夫妻大聚会",
  "Meeting": "聚会",
  "Opening meeting": "开幕式聚会",
  "Fest meeting": "宴会聚会",
  "Youth meeting": "年青人聚会",
  "Brothersgathering at Risøya": "Brothersgathering at Risøya",
  "Opening of childrens conference": "儿童聚会开幕式",
  "Missionary meeting": "传福音聚会",
  "Tentfest": "帐篷宴会",
  "Sisters' meeting": "姊妹聚会",
  "Brothers' meeting": "弟兄聚会",
  "Biblecompetition": "圣经竞赛",
  "Easter Camp": "复活节营",
  "Summer Camp": "夏天营",
  "Fall Camp": "秋天营",
  "Romjuls Camp": "圣诞节营",
  "Frivillighetshelg": "志愿者周末",
  "Mission Feast": "传福音宴会",
  "Christmas Feast": "圣诞节宴会",
  "Christmas Concert": "圣诞节音乐会",
  "Kickoff": "启动仪式",
  "Opening": "开幕式",
  "Feast Evening": "庆典晚会",
  "Theme evening": "主题晚会",
  "Children's meeting": "儿童聚会",
  "Magazine": "杂志",
  "Easter morning": "复活节早晨",
  "Summer concert": "夏天音乐会",
  "Concert": "音乐会",
  "Revival meeting": "复兴聚会",
  "Morning meeting": "早晨聚会",
  "Evening meeting": "夜晚聚会",
  "Youth's New Year celebration": "年青人新年庆祝活动",
  "Closing meeting": "闭幕式聚会",
  "Closing feast": "闭幕式宴会",
  "Closing": "闭幕式"
}